應向南亞裔實施宵禁 保護國家安全!

香港南亞裔人口嚴重低估

有冇恐怖/犯罪集團難以調查

中國/外地旅客, 香港市民, 國土每天受難以估計威脅

應向南亞裔實施宵禁 違者送上大陸槍決 擁䕶基本法保護領土主權!!!!

仲宵乜禁 直頭滅種啦要

應該參考當年遺反越南人咁，送撚走哂佢地